過百澳人 苦主再喊冤：大灣區只係口號 已失去投資信心

去年曾有一批本澳居民召開記者會，控訴2016年於中山購置「樂8星城」商鋪，惟付清款項後遲遲未能辦理房產證，投資人數超過100人，牽涉金額超過1,000萬元人民幣，他們隨後向內地信訪局、公安局等多個部門申訴，對方均不予受理。

昨日（1日）再有3名苦主到澳門政府總部及中聯辦請願，冀當局能協助追討損失，並保障居民跨境投資置業時的消費權益。有苦主直言事件使其對大灣區投資失去信心。

苦主之一的霍小姐表示，多年前以18萬元購買了「樂8星城」一個商鋪，賣方承諾將於2018年4月前交舖，但至今仍未能完成辦理物業證明及交鋪。她指曾親身到場，發現相關項目的位宅單位已有人入住，懷疑房地產連同發展商詐騙一眾小業主。

霍小姐又表示去年已在內地報案，但法院至今仍未有判決，「中山嗰邊又冇晒消息」。她苦訴「啲錢完全吞晒，好淒涼」，直言事件令她對投資大灣區失去信心，批評發展大灣區只是口號。

佢地有無犯到國安?

push

真係要買嘅人90年代都買咗啦

有政府 唔驚

個口號其實係你出錢俾佢去發展

叫呢批垃圾死返支那投訴啦
唔係話支那好所以先買咩?
咁好就返上去叫佢地救啦

他們隨後向內地信訪局、公安局等多個部門申訴，對方均不予受理。

死澳狗又收美國佬錢攪攪震
唯恐天下不亂

Push

發展大灣區咪就係要呢啲人既錢

推

尋釁滋事
收美國佬錢

老實講 依班人危害國家安全 挑起市民對政府嘅憎恨

一定要拉

下，竟然真係有人信，唔撚係馬?
我呀婆都唔撚信啦！

犯咗國安法
一定要拉！
犯法就係犯法 除非你係...

美國陰謀論真係萬能key

澳門賤種又為國家添煩添亂

落疊星城？

近排CCTVB都整左個節目吹奏大灣呃傻仔

近排CCTVB都整左個節目吹奏大灣區呃傻仔

犯左過安法

無可能
大灣區必勝！

抵死

澳人？唔講以為係澳洲人
澳門人咪又係支那人

皇天擊殺

收左美國佬錢搞事

一係就買 近香港附近既樓 一係就識人先好買
唔係既話 等爛尾

原來真係有傻閪架

呢度日日話騙局

外國勢力又搞事

香港都好似有傻閪中招

冇依堆貪錢愛國傻閪點發展啊

輸哂大灣區已成condom，我屌哂你哋班友，仲喺到講咩黃店熱狗，我哋藍色經濟圈輸哂啦

有

冇左得果18萬
咪當買過教訓囉

共產黨

屌強國嘅政策係口號
犯咗講區国安法拉得

哇 反了反了

唱淡中國？違反國安法，拉得

沃門議員：選情未告急不了

返大灣區又輸錢了

隨時血本無歸

叫我吖？

澳門人 ?
除左恭喜得償所願之外冇其他感覺

學黃子華話齋 , 你路不拾遺比張金牛警察 , 你都係想試佢姐。

投資實賺架? 唔見賺錢既出黎開記者會
你地能夠生存就要感謝黨啦

投資有風險姐

又話大灣區好好景嘅，家賊難防

輸了點解會咁

報應

bookmark定俾啲藍絲屋企人先

從來都係炒概念 賣樓

江澤民 開發大西北
胡撚濤 前海
習近平 雄亞 大灣區

個少少錢 學個日駱惠寧探果個老人家捐左去

呢班澳門人實係收左美國錢
喺度惡意抹黑我地偉大既祖国
無中生有 別有用心
中国同胞大把錢 洗乜呃你地死窮鬼

而家TVB日日都播大灣區節目...

政權點樣起家？佢哋根本無變

等名等睇有班香港on9藍屍上當

社會主義鐵拳

呢個國家好有信用
信得過

係人都知啲中國高官改個新名又炒樓搵水架啦
自貿區，前海服務區見唔少啦
咁低能都有嘅

呢批苦主已經犯左國安法

唔關事，大陸買樓花就係咁，買左都未收到樓

老老實實 大陸物業唔買好過買
平既幾十萬 拎去買股票好過啦
貴既幾百萬 屌 幾百萬買港樓啦
結論：千祈唔好買大陸樓

之前有班中計

韮菜斬不盡 春風吹又生

lm等睇澳門狗入嚟吠

閱

又喺度搞顏色革命

又真係信嗰下先有趣

個名好撚難聽

上街啦

之前有個巴打話澳門人個國際視野好過香港

傻尻先會買

你投資得未夠多je 等下啦 信政府啊

超級大傻仔

好想香港班藍屍中晒伏
日日講到強国咁好
點解唔番去投資大灣區？

收左錢
搞事

咪當捐錢抗疫囉
共產黨緊係共你既產架啦

豬閪

玄學大師？

你叫唔怕唔係唔驚喎

抵撚死

苦主，傻仔就傻仔啦
韮菜係要嚟割㗎

唔係
英文字黎
我有機會搵返出黎binc

但次次都有韮菜

食得咸魚抵得渴

信中共都on9

講你哋又唔信，咪由得你去親身體驗囉，冇壞嘅

咪煩啦
肯定收左美國佬錢
大家都係中國人，點會無啦啦呃你地呀

哈，硬膠先投資大陸

已犯國安法

18萬個少少錢都承受唔到學咩人投資

咪造謠生事中國邊有爛尾樓？係你D業主唔搬入去住啫，要學習下(昆明市)冇水冇電冇窗都可以入住

大陸做騙子真係好賺

一定係收錢搞事

收左錢踩大灣區

呢班友一定係外國勢力

貢獻吓啦

傻hi

澳門狗係咪除左識賭就冇其他野叻？

唔止澳門人中大彎區伏好多香港廢老都一樣

貢獻國家豈有怨言？家產全部充公

祖你母

明顯係尋釁滋事啦

澳門狗唔洗驚
遲d有香港藍屍狗陪你

如果蘋果報紙定期送埋文宣貼紙 咁我地咪可以去到邊貼到邊？

傻仔

支持國家可以買0700姐
咁多人出左事都仲買支那樓

大把啦

電話打黎話入境事務處都有人比人呃 有幾岀奇

佢哋犯咗廿三條

黎耀祥都話唔投資大灣區，你就走寶

一定有ON9藍屍會中

竟然有咁多on9信大灣區

唱衰大灣區犯國安法

大把啦日日睇tbb

犯國安法,拉哂佢

煽動他人對国家引起憎恨 拉

別為我們国家添亂了

香港以外地方買樓花冇仇報，就算日本 英國都係咁話

肥媽出嚟講兩句啦

英國仲多啦

明明大灣區機遇處處

假新聞 收皮啦
中國咁撚大會欠你咩?
投支一定賺?

大灣區養到幾多人你又知唔知呀
In chi na we trust

愛國就唔好咁講錢啦

相信政府

唔好呃呃聲 咁大個中國會呃人?
中國『借』住黎用先得唔得?
好似冇得唔得

添煩添亂

當然有喇

肥媽: 相信政府

洩露國家機密，財困

信呀爺~ 洩九成

澳門傻仔
海一居 咁大件事都未學精

除左怨人地呃之外
呢d人都要反省下點解自己咁蠢
有邊次個計劃係成功過?
咩上海深圳金融中心，一露一戴到依加大灣區
有邊樣係成功
白痴先會投資落去

好快比人拉

有冇跪係中聯辦門口呀？無跪嘅 點顯示出誠意呀？中聯辦點幫到你呀？

扺撚死，強國靠得住，特首有建樹

佢係咪以為上去巴黎人見到威尼斯人就叫國際視野啊

濕鳩二線城市都講到發展好好
識當地人都要走去大城市打工

唔搵水魚點儲錢去美國移民退休

諗起TVB李寶安靠「大灣區」概念保住自己份工

添煩添亂，破壞13億人感情。

心涼

貪字得個貧

你以為啦，競爭好大架

你成班夾埋先得一千萬以為好多？D幹部食幾餐都無晒啦，咁既服務水準唔捉你地上去努改已經好仁慈

[member
成班暴徒
[/member]

咩呀, 你筆錢係捐比祖國用黎發展大灣區架麻, 憑咩叫祖國比番間舖你呀

係喎 前排好多人吹捧大灣區 宜家靜曬

唔怕

李大導快d 用國安法拉哂班搞事份子啦